Эта практическая работа состояла из этапов:

    - парсинг текстов песен с сайта amalgama
    - запись текстов в локальную базу данных
    - очистка от мусора и подготовка модели к обучению
    - внедрение модели Lyrics Generator
    - оборачивание модели в flask api
    - развертывание сервиса на удаленном сервере
    - подключение сервиса к телеграм боту

Парсинг текстов песен группы Metallica производится с сайта https://www.amalgama-lab.com/ в ноутбуке parsing-Amalgama.ipynb
с помощью инструмента упрощения html верстки BeautifulSoup. Работа с БД в этом же скрипте через библиотеку sqlite3 и 
сохраняется в songs_amalgama.db

Датасет вытаскивается из БД и подготавливается в ноутбуке dataset_from_sql.ipynb - убираются двойные пробелы, символы повторений строчек, приводится к нижниму регистру и сохраняется в lyrics-generator/data/metallica_text.csv

Используется готовая модель https://github.com/dlebech/lyrics-generator во фреймворке TensorFlow. Модель обернута в Flask и 
доступна для тестирования в test_API2.py

За основу телеграм бота взят генератор ботов https://t.me/BotFather и библиотека https://github.com/python-telegram-bot/python-telegram-bot
Скрипт echobot.py объединен с функциями предикта в TG_bot.py
